{
  "id_query": "25946259",
  "total": 16644,
  "total_current": 200,
  "max_score": 46.299282,
  "origin_question": "1 người có thể đứng tên trả góp 2 máy dc k bạn",
  "hits": [
    {
      "score": 46.299282,
      "id": "25946259",
      "field_search": "question",
      "question": "1 người có thể đứng tên trả góp 2 máy dc k bạn",
      "answer": "Chào anh,Dạ anh có thể mua góp 2 máy 1 lần được anh nha, nếu anh đủ 20-60 tuổi anh vui lòng phản hồi cho em các giấy tờ anh có: CMND,bằng lái xe,sổ hộ khẩu, hóa đơn điện.. em sẽ tư vấn anh gói lãi suất cụ thể nhé.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 3
    },
    {
      "score": 23.403574,
      "id": "27704146",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình nhờ người khác đứng tên trả góp nhưng người đấy cũng đang trả góp có đc ko ạ",
      "answer": "Chào anh. Anh có thể nhờ người thân làm hồ sơ trả góp thay anh với công ty tài chính khác thì tỉ lệ duyệt cao hơn đó ạ. Nếu anh có nhu cầu làm hồ sơ trả góp, anh vui lòng thông tin về tuổi người thân, gói trả góp muốn tham gia (mức trả trước, số tháng góp) và giấy tờ hiện có (chứng minh thư, hộ khẩu/bằng lái xe và có thể kèm hoá điện/cáp/nước/net của 3 tháng gần nhất), bên em sẽ tư vấn gói lãi suất tốt nhất cho anh. Mong hồi âm từ anh.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 21.942665,
      "id": "23128048",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình có thể đứng tên cho 2 sản phẩm một lúc được không ạ",
      "answer": "Chào anh Dạ được anh nhé. Hiện anh muốn trả góp cùng 1 lúc 2 sản phẩm nào vậy ạ? Hiện anh muốn trả góp 2 sản phẩm trên 1 hợp đồng hay 2 hợp đồng 2 sản phẩm ạ?Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 20.44864,
      "id": "18679361",
      "field_search": "question",
      "question": "Pn ơi mk muốn mua trả góp có blx và hộ khẫu nhưng hóa đơn điện nhà mk là người khác đứng tên , thì có mua dc k ạ",
      "answer": "Chào anh Lợi,Hóa đơn điện nếu chọn mua góp của FECREDIT thì địa chỉ trên hóa đơn trùng với địa chỉ hộ khẩu là được nha. Ngoài hộ khẩu (hoặc GPLX) ra thì anh chuẩn bị thêm CMND nữa nha. CMND là giấy tờ bắt buộc đó anh.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 20.107563,
      "id": "19545705",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh ơi Cho e hỏi 1 người có thể mua đc 2 đt trả góp 1 lượt không vậy",
      "answer": "Chào anh Bảo!Hiện tại bên em vẫn có thể hỗ trợ anh mua trả góp cùng lúc 2 sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB trên một hợp đồng với công ty tài chính Home Credit được đó anh ạ, tuy nhiên anh có thể vui lòng cung cấp thông tin hồ sơ anh đang có (CMND, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện,.....) để em có thể hỗ trợ kiểm tra gói lãi suất tốt hơn cho anh nhé. Mong sớm nhận phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 20.012493,
      "id": "25690515",
      "field_search": "question",
      "question": "E đang trả góp f3 còn 1 thág là hết nợ vậy trả xong e muốn trả góp ip6 trả trước 0d dc k ạ e đang đứng tên trả góp",
      "answer": "Chào anh,Khi anh trả góp xong OPPO F3 thì có thể trả góp iPhone 6 32GB với mức Trả trước 0đ được nha. Không biết hiện tại anh đang trả góp OPPO F3 với Công ty tài chính nào ạMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 19.221828,
      "id": "25133213",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn trả góp mà người đứng tên chỉ có CMND còn bằng lái xe lái của e đc hông ạ",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc là trường hợp này không được anh nhé, giấy tờ của người nào người đó phải đi làm hồ sơ mua trả góp ạ, không thể mượn của người khác được ạ !!Chia sẽ cùng anh ạ !!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 18.374266,
      "id": "23890190",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp 1 lúc 2 máy dc không qtv",
      "answer": "Chào anh,Anh có thể trả góp 2 máy 1 lần được ạ. Để cơ hội duyệt hồ sơ cao hơn thì anh nên chọn góp với 2 công ty tài chính khác nhau nha. Anh có thể thông tin mức trả trước, số tháng góp muốn tham gia và giấy tờ đang có để bên em kiểm tra giúp ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 17.938301,
      "id": "22663966",
      "field_search": "question",
      "question": "E có bằng lái xe,  cmnd đứng tên e  Hộ khẩu,  hoá đơn điện mẹ đứng tên  Muốn trả góp mà không trả trước ạ hoặc trả trước 1triệu ạ",
      "answer": "Chào chị,Với CMND, Hộ khẩu ( có tên chị ), Hóa đơn điện ( địa chỉ trùng với Hộ khẩu ), thì chị có thể trả trước 899.000₫ (10%) iPhone 6 32GB rồi nha. Mỗi tháng là 860.500₫ (góp 12 tháng), lãi suất 1.66% FECredit. Nếu chị quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ chị làm hồ sơ trả góp Online nhéMong nhận được phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 17.45177,
      "id": "27414249",
      "field_search": "question",
      "question": "Ủa shop cho hỏi. đứng ra mua đt trả góp mà chưa góp hết. muốn mua thêm cái góp nữa đc hông ? 1 người đứbg 2 cái đt á",
      "answer": "Chào chị,Nếu chị đang trả góp 1 máy thì bây giờ chị có thể tham gia trả góp thêm máy khác chị nha. Chị nên chọn góp với công ty tài chính khác ạ. Không biết chị đang góp với công ty tài chính nào và chị có thể thông tin mức trả trước, số tháng góp muốn tham gia và giấy tờ đang có để bên em kiểm tra giúp ạ. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 17.10972,
      "id": "20261082",
      "field_search": "question",
      "question": "Bh mẹ em đứng tên trả góp cho em  nhưng mẹ em chỉ có CMND vs sổ hộ khẩu giấy tờ điện nước 3 tháng đứng tên bố liệu có được ko ạ ?",
      "answer": "Chào anh,Anh có thể nhờ mẹ anh làm hồ sơ trả góp thay được nha anh. Hóa đơn điện nước tên bố anh chỉ cần trùng địa chỉ với Hộ khẩu và mẹ anh có tên trong Hộ khẩu là được. Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.736185,
      "id": "18476662",
      "field_search": "question",
      "question": "Có thể trả góp 3 tháng dc k",
      "answer": "Chào chị Tuyền!Với trường hợp của chị thì rất tiếc hiện tại bên em chưa có gói lãi suất hỗ trợ góp sản phẩm trong 3 tháng chị nha, không biết chị có thể góp sản phẩm trong 6 tháng được không ạ.Mong sớm nhận phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.552626,
      "id": "17940823",
      "field_search": "question",
      "question": "mình có thể dùng giấy tờ của người thân để mua trả góp dc ko ạ",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này không được anh nha , anh nhờ người Thân dùng giấy tờ đó đứng tên mua góp giúp anh thì được anh nhé . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.504438,
      "id": "27483308",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi, mình có cmnd và hóa đơn điện ( cha đứng tên )  thì có dc trả góp 20% trả trog 4 or 6 thag dc k ạk. và chênh lệch với giá cũ bn",
      "answer": "Chào anh,Nếu chỉ có CMND và hóa đơn điện thì anh chưa mua trả góp được ạ. ANh có bằng lái xe hay hộ khẩu không anh?Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.48905,
      "id": "24632967",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi khi đi mua trả góp đến TGDĐ có đem đủ hộ khẩu và cmnd nhưng người đứng tên không có mặt mà ng thân thay thế được không ạ",
      "answer": "Chào chị Khi đi làm hồ sơ trả góp giấy tờ của người nào thì người đó đến làm hồ sơ trả góp chị nha !!Thông tin đến chị",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.36797,
      "id": "29280802",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mua điện thoại iphone 6 thường ngày 21.6 ..Người mua đứng tên Lại Văn Hữu.Và em đã trả đc 2 tháng.còn tháng này do mất thẻ ATM kh thể rút tiền đc.có thể là đống trể.thì trường hợp này.bên TGDĐ .giải quyết như thế nào ạ.?",
      "answer": "Chào anh Toàn,Trường họp của anh thì nếu đóng tiền trễ phải chịu thêm một khoảng phạt của công ty tài chính nha. Anh cố gắng đóng tiền đúng hạn để không phải mất phí anh nhé.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.077417,
      "id": "21343557",
      "field_search": "question",
      "question": "Một ngân hàng có thể trả góp 2 máy được không qtv",
      "answer": "Chào anh !  Một ngân hàng có thể góp 2 máy trên cùng 1 hợp đồng tuy nhiên phải là hai máy khác mode anh nhé. Nếu anh góp hai máy Iphone 6 32GB cùng 1 hợp đồng thì không được anh nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 15.897041,
      "id": "21665180",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi nếu mua trả góp phone 6 . Mà cần hoá đơn tiền nước / điện đứng tên bố em được không ạ ?? hay phải mình đứng tên ạ ??",
      "answer": "Chào anh,Dạ hóa đơn điện có trùng địa chỉ với hộ khẩu là được đó anh nha.Thân gửi anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.643299,
      "id": "20887852",
      "field_search": "question",
      "question": "Em dang góp 1 cty vậy liệu e có thể góp thêm dc cty nữa k ad.tra góp 1 lúc 2 cty? Mong ad phản hồi vì e đang cần ạ",
      "answer": "Chào anh, Dạ được anh nha, nếu anh đang góp 1 máy, anh có thể góp máy khác với công ty tài chính khác ạ!Thân gửi anh!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 15.564577,
      "id": "17590464",
      "field_search": "question",
      "question": "chào ad.mình cần mua trả góp bạn có thể tư vấn dk k?",
      "answer": "Chào anh,Dạ anh vui lòng thông tin độ tuổi và các giấy tờ anh có (cmnd, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện nước..), em sẽ tư vấn cho anh nhé.Mong sớm nhận phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.4539995,
      "id": "31958255",
      "field_search": "question",
      "question": "Hộ khẩu đang vay ngân hàng thì có trả góp đc không ạ. Với e sn 99 thì có thể nhờ mẹ đứng tên để góp đc không ạ. Thủ tục thế nào?",
      "answer": "Chào anh,Hộ khẩu đang vay Ngân hàng thì có thể trả góp được anh nha. Anh sinh năm 1999 thì có thể nhờ người thân từ 20 - 60 tuổi có CMND và Hộ khẩu ( hoặc Bằng lái xe ) để đứng ra làm thủ tục mua trả góp giúp anh nhé. Không biết Hộ khẩu của anh đang vay bên Ngân hàng nào vậy ạMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.228949,
      "id": "28891526",
      "field_search": "question",
      "question": "Em sinh ngày 3.11.1998 thì có thể tự đứng ra trả góp không ạ ?",
      "answer": "Chào anh, Rất tiếc hiện anh chưa đủ 20 tuổi tính theo ngày tháng năm nên bên em không hỗ trợ anh góp được ạ, anh có thể nhờ người thân từ 20 đến 60 tuổi đứng tên làm hồ sơ giúp anh ạ! Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.150246,
      "id": "22072991",
      "field_search": "question",
      "question": "E đang trả góp 1 laptop trả được 2 tháng , còn 6 tháng nữa vậy e có thể mua trả góp thêm 1 điện thoại nữa ko?",
      "answer": "Chào anh !  Trường hợp này anh vẫn có thể trả góp thêm 1 sản phẩm nữa nhưng anh cần chọn công ty tài chính khác để có tỉ lệ duyệt hồ sơ cao hơn anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 15.060398,
      "id": "27597975",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp 2 cái 1 lượt đc k",
      "answer": "Chào anh, Anh có thể mua góp 2 sản phẩm này với 2 công ty là HomeCredit và FECredit được anh nha . Nếu anh mua trả góp sản phẩm thì anh cần đủ điều kiện từ 20 tuổi đến 60 tuổi có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp, rõ hình ảnh và thông tin còn rõ ràng), hộ khẩu (có tên người mua trả góp trong hộ khẩu) hoặc bằng lái xe (còn thời hạn), nếu có thêm hóa đơn điện thì lãi suất ưu đãi hơn anh nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 14.768454,
      "id": "29391158",
      "field_search": "question",
      "question": "M mua máy dc 2 ngày nh khi đổ chuông k thấy rung măc dù đã cài đặt. M có thể đổi máy khác dc k",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do xung đột phần mềm trên máy, bạn vui lòng tắt khởi động lại máy xem có khắc phục được tình trạng trên không bạn nhé. Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.489391,
      "id": "17661495",
      "field_search": "question",
      "question": "Em có thể trả trước 50% vào trả góp trong 6 thág dc k ạ",
      "answer": "Chào anh Minh,Anh có thể tham gia góp cho Iphone 6 32GB góp trong 6 tháng, trả trước 50% được nha anh. Anh có thể vui lòng cung cấp các giấy tờ anh hiện có như : chứng minh nhân dân, bằng lái xe, hóa đơn điện, hộ khẩu để bên em tư vấn cho anh gói lãi suất tốt nhất được không ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.227721,
      "id": "18317181",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip này có nâng cấp gam 1 lên 2 dc k",
      "answer": "Chào anh, Rất điện thoại iPhone 6 32GB có cấu hình nhất định không nâng cấp Ram lên được anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.101376,
      "id": "27292080",
      "field_search": "question",
      "question": "E mới mua iphone6 trả góp bên fe dc 1 tháng ..  giờ e muốn mua trả góp 1 điện thoại nữa có dc k ạ",
      "answer": "Xin chào chị. Hiện tại chị có thể trả góp sản phẩm khác qua công ty tài chính HomeCredit chị nhé. Chị vui lòng cung cấp thêm thông tin về sản phẩm muốn mua, số tiền chị có thể trả trước, thông tin về số tháng góp, độ tuổi ngày tháng năm sinh và các giấy tờ hiện có (CMND, sổ hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện,..)để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp nhất với chị nhé. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 14.075544,
      "id": "26502369",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad. Cho e hỏi. E mới 19 tuổi vậy e đủ tuổi đứng tên góp chưa ad ????",
      "answer": "Chào chị,Dạ với trường hợp này thì chị có thể mua trả góp ạ, chị chọn trả trước từ 10 đến 40% góp 6 hoặc 12 tháng  với CMND, Hộ khẩu(hoặc bằng lái)  thì chị sẽ được hỗ trợ chị nhé, chị vui lòng cho em biết giấy tờ chị có , số tiền chị muốn trả trước và số tháng chị muốn góp bên em sẽ hỗ trợ chị nhé. Thông tin đến chị. ",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.040811,
      "id": "22029985",
      "field_search": "question",
      "question": "Lúc trước mẹ em có góp điện thoại sau khi góp xong thì ngân hàng có tư vấn vay và mẹ em đã vay nhưng tới nay chưa trả hết vậy mẹ em có thể đứng tên góp điện thoại nữa được không ?",
      "answer": "Chào chị.Dạ vẫn được chị nhé. Tuy nhiên để có được tỉ lệ duyệt hồ sơ cao hơn, mẹ của chị nên chọn tham gia góp với công ty tài chính khác với ban đầu đó ạ, chị có thể cho em xin thông tin giấy tờ cũng như tên công ty tài chính mà mẹ của chị đã tham gia để bên em hỗ trợ tư vấn gói lãi suất phù hợp nhé.Mong phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 13.888188,
      "id": "28537835",
      "field_search": "question",
      "question": "cho hỏi bố mình đã đứng ra mua trả góp 1 cái điện thoại rồi,giờ muốn làm thủ tục trả góp 1 cái nữa được k",
      "answer": "Chào anh HiềnDạ. Theo như thông tin anh cung cấp thì bố anh vẫn mua trả góp tiếp với công ty tài chính khác được anh nha. Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 13.777036,
      "id": "20805957",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình chỉ có chứng minh thư và hộ khẩu có tên mình thôi bằng lái xe không có và hoá đơn điên không đứng ten mình thì mua góp dc ko?",
      "answer": "Chào chị,Hóa đơn điện không cần phải có tên chị nhưng địa chỉ trên hóa đơn phải trùng với hộ khẩu ạ.Thông tin đến chị",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.744584,
      "id": "18254529",
      "field_search": "question",
      "question": "thủ tục hồ sơ trả góp xong rồi mà chưa ký..giám đốc em đứng tên,mà ổng đi cv chưa về..vậy em có thể ra cửa hàng lấy máy trc đc ko ạ..em đang cần gấp máy để liên lạc làm vc..",
      "answer": "Chào anhAi đứng tên làm hờ sơ trả góp thì cần tự ra siêu thị làm thủ tục và nhận máy anh nhé, anh không đi thay được đâu ạ.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.656807,
      "id": "27071413",
      "field_search": "question",
      "question": "E mua lại máy của bạn,,ma bạn e mua trả góp vậy e có thể bán lại cho thế giới đươc ko ah",
      "answer": "Chào anh, Nếu sản phẩm của anh là sản phẩm mới và mua tại Thegioididong.com và còn bảo hành thì bên em sẽ hỗ trợ thu lại sản phẩm. Anh vui lòng cho em thông tin về ngày mua và giá sản phẩm trên hóa đơn để bên em hỗ trợ tính giá cho anh nha. Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.612459,
      "id": "19198809",
      "field_search": "question",
      "question": "học sinh cấp 2 có thể tự đi mua điện thoại đc k ạ hay cần người lớn đi theo ạ?",
      "answer": "Chào anh, Dạ được anh nha, anh có thể tự đi mua điện thoại không sao đâu anh nha!Thân gửi anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.599097,
      "id": "29105791",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi giờ e mún đứng tên góp điện thoại này mà e còn hợp đồng bên FE 5 thág thì có góp đx k ạ?",
      "answer": "Chào chị,Dạ được ạ. Tuy nhiên chị nên mua trra góp tại công ty tài chính khác để tỉ lệ duyệt hồ sơ cao hơn chị nha. Để mua trả góp chị phải từ đủ 20-60 tuổi và chị cần có CMND, hộ khẩu hoặc bằng lái và hóa đơn điện (nếu có) để có mức lãi suất ưu đãi chị nha. Chị có thể cho em xin thông tin giấy tờ chị hiện có cũng như số tiền chị muốn trả trước và số tháng chị muốn góp để em có thể hỗ trợ tư vấn gói lãi suất thích hợp nhất cho mình được không ạ ?  Mong phản hồi từ chị..",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.394386,
      "id": "19910229",
      "field_search": "question",
      "question": "K có gói trả góp 0% hả bạn",
      "answer": "Chào chị, Hiện tại sản phẩm iPhone 6 32GB không hỗ trợ gói lãi suất 0% chị nhé. chị vui lòng tìm gói lãi suất khác phù hợp hoặc chị có thể cung cấp thông tin, độ tuổi, các giấy tờ hiện có như cmnd, sổ hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện… , khoảng tiền trả trước và thời gian trả góp để bên em có thể hỗ trợ tư vấn cho chị gói lãi suất tốt nhất chị nhé. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.328279,
      "id": "27728158",
      "field_search": "question",
      "question": "mình có CMT + GPLX của người thân thì có thể đem đi đăng kí trả góp đc ko qtv?",
      "answer": "Chào anh Hiện rất tiếc là không được anh nhé. Hiện giấy tờ của ai thì người đó đứng ra làm hồ sơ trả góp với công ty tài chính anh nhé. Mong anh thông cảm.Xin gửi thông tin đến anh. ",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.300392,
      "id": "20008377",
      "field_search": "question",
      "question": "Em có mua 1 sp trả góp đến 1.12 là xong giờ e có thể mua góp được nữa k shop",
      "answer": "Chào anh,Anh có mua 1 sản phẩm trả góp đến 1/12 là xong thì giờ anh vẫn mua tiếp sản phẩm khác trả góp được nha. Anh nên chọn công ty tài chính khác thì tỷ lệ duyệt hồ sơ sẽ cao hơn anh nhé . Anh hãy cung cấp tên Công ty tài chính anh đã tham gia, thông tin về độ tuổi, giấy tờ anh đang có, số tiền anh muốn trả trước là bao nhiêu, em sẽ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh nhéMong phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 13.257969,
      "id": "22948674",
      "field_search": "question",
      "question": "E moi mua ip 5s tại tgdđ dc 4 ngày có thể trả máy và lay lại tien dc k",
      "answer": "Chào anh,Nếu Sản phẩm được mua mới tại Thegioididong.com, không bị rơi vỡ, vô nước... thì bên em hỗ trợ hoàn tiền khoảng 80% giá trị của máy anh nha. Anh vui lòng mang bộ Sản phẩm chuẩn, phụ kiện, quà khuyến mãi (Nếu có) ra siêu thị để bên mình kiểm tra và hỗ trợ nha. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.233522,
      "id": "26919874",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn trả góp máy này ạ. E 18 tuổi ,  e có cmnd ,  bằng lái xe.  E có thể trả trước 2 triệu ạ",
      "answer": "Chào chị Thủy,Với CMND gốc ( không quá 15 năm kể từ ngày cấp và thấy rõ hình, chữ ), bằng lái xe gốc ( còn thời hạn ) chị có thể mua trả góp sản phẩm này với công ty tài chính FeCredit mức trả trước 2.097.000₫ (30%), góp mỗi tháng khoảng 1.108.500₫ (góp 6 tháng), lãi suất phẳng 4.37% nha chị. Nếu chị ưng ý, thì chị vui lòng quay lại vào khoảng 2/5 để công ty tài chính có thể hỗ trợ chị làm và xét duyệt hồ sơ trả góp sản phẩm chị nhé.Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.23248,
      "id": "23135356",
      "field_search": "question",
      "question": "1. mình mới mua samsung Galaxy J2 Prime giờ muốn trả lại để tham gia mua trả góp sản phảm khác dc k? 2. giấy chứng minh bị mờ số có tham gia mua trả góp được k?",
      "answer": "Chào anh! Nếu máy anh mua mới  tại Thegioididong.com và còn nguyên vẹn, trong thời gian bảo hành thì bên em hỗ trợ thu lại để anh mua trả góp sản phẩm khác, và anh chiu phí giữ máy ạ. Chứng minh nhân dân mờ số thì rất tiếc bên em không hỗ trợ anh mua trả góp được ạ. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.144495,
      "id": "22164063",
      "field_search": "question",
      "question": "Em vừa nhaann dc 1 cuộc gọi ma k nghe dc  Tgdd có thể gọi lại cho e",
      "answer": "Chào chị Hoa,Trường hợp này thì chị vui lòng cho em thông tin số điện thoại để bên em có thể hỗ trợ cho chị tốt hơn chị nhé.Mong hồi âm từ chị!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.138977,
      "id": "19797641",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi mua trả góp ở TGDT này nhưng muốn góp ở TGDT khác có được hk ad, với lại có giấy góp là góp dx hay là ng đứng tên mấy góp dx ad,",
      "answer": "Chào anh!Dạ anh có thể đến bất kì siêu thị thegioididong.com nào để đóng tiền góp cũng được anh nha. Và anh có thể nhờ người thân đến đóng giúp chứ không nhất thiết phải là người đứng tên đâu ạ. Chỉ cần người đóng cung cấp số hợp đồng cho nhân viên là được ạ!Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.96029,
      "id": "28814459",
      "field_search": "question",
      "question": "Đuaw trước 1 triệu còn trả góp 12 tháng dc k ad",
      "answer": "Chào anh, Dạ được anh nha, với sản phẩm  iPhone 6 32GB nếu anh đưa trước 749.000₫ (10%) thì số tiền thanh toán hàng tháng khoảng 791.500₫(12 tháng) với lãi suất phẳng  2.68% của FECREDIT với CMND   Hộ Khẩu  anh nha. Nếu anh quan tâm đến sản phẩm củng như đồng ý với gói lãi suất em vừa tư vấn, anh có thể để lại số điện thoại để nhân viên bên em hỗ trợ đăng ký hồ sơ trả góp online giúp mình anh nha Mong phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.942598,
      "id": "18524424",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua trả góp thì mình có thể trả góp 3- 4 tháng 1 lúc đc ko",
      "answer": "Chào anh ThùyVới tiếc vì đã thông tin chưa đúng tới anh, trường hợp này thì anh có thể trả trước cho nhiều tháng với tổng số tiền tối đa là 20 triệu thôi anh nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.940802,
      "id": "29630130",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả góp 1 tháng là bao nhiêu vậy bạn",
      "answer": "Chào anh Dạ . Anh ơi  , trước khi tư vấn lãi suất , anh cho em xin độ tuổi và giấy tờ hiện có em hỗ trợ nha .Mong nhận phản hồi  từ anh",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.916962,
      "id": "21277641",
      "field_search": "question",
      "question": "có trả góp k vậy bạn. có những gói trả góp như thế nào vậy",
      "answer": "Chào chịHiện tại bên em có rất nhiều gói lãi suất trả góp khác nhau có hỗ trợ góp cho sản phẩm này chị có CMND, Hộ khẩu và Hoá đơn điện không để bên em tư vấn cho chị nhaMong nhận được phản hồi sớm nhất!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.913667,
      "id": "22489738",
      "field_search": "question",
      "question": "E mua trả góp . Góp được 4t r giờ có thể đổi máy khác được k ak",
      "answer": "Chào anh,Dạ trường hợp này anh có thể cho em biết là anh đã tham gia trả góp được bao lâu và với lãi suất nào để em hỗ trợ thông tin cho anh nhé.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.876495,
      "id": "22503334",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho Mình hỏi này ạk ... Tại a Mình Đứng Ra Mua Trả Góp Cho Mình . Mà Trong Khi Thời Gian Trả Góp Bên Mình Còn 2 Tháng Nửa Mới Góp sông ạk ... Z Có Thể bây giờ mình Trả Hết Luôn Rùi mình Mua Góp Dx nửa hk ạk ...",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này anh có thể trả hết trước hạn hợp đồng và mua trả góp thêm sản phẩm được ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.849691,
      "id": "19658429",
      "field_search": "question",
      "question": "E mới 19 tuổi có thể mua trả góp dc ko a,",
      "answer": "Chào anh ThànhAnh 19 tuổi tính đến hiện tại chưa đủ 20 tuổi nên chưa mua trả góp được ạ, anh có thể nhờ người thân trên 20 tuổi đứng tên làm hợp đồng trả góp giúp anh nhé. Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.840706,
      "id": "26906895",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi bay giờ e có thể ra cửa hàng mua dt trả góp dc k ak",
      "answer": "Chào chị, Hiện bên em có hỗ trợ làm hồ sơ trả góp sản phẩm tại siêu thị Thegioididong.com  với công ty tài chính FeCredit vào ngày hôm nay chị nhé. Chị vui lòng cho em xin thông tin độ tuổi, các giấy tờ chị hiện có, số tiền chị có thể trả trước và số tháng trả để bên em có thể hỗ trợ tư vấn gói lãi suất phù hợp chị nhé.  Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.835685,
      "id": "18524968",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này ko có trả góp 0% hả bạn",
      "answer": "Chào chị Phương!Rất tiếc sản phẩm này không hỗ trợ trả góp lãi suất 0% chị nhé! chị vui lòng cung cấp giấy tờ chị đang có chứng minh nhân dân, hộ khẩu/bằng lái xe, hóa đơn điện em sẽ tư vẫn gí lãi suất phù hợp cho chị nhé!Mong nhận được phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.832916,
      "id": "24690742",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình có thể mua 2 sản phẩm cùng lúc theo hình thức trả góp không ?",
      "answer": "Chào anh, Hiện công ty tài chính HomeCredit có hỗ trợ anh mua trả góp cùng lúc 2 sản phẩm anh nhé. Nếu anh quan tâm đến sản phẩm và muốn trả góp thì cần đủ điều kiện độ tuổi từ 20-60 tuổi, anh có thể cho em xin thông tin các giấy tờ anh đã có như giấy CMND, Hộ Khẩu, Hóa đơn điện, Bằng lái xe anh đã có những giấy tờ nào, số tiền trả trước và số tháng trả là bao nhiêu  để bên em có thể hỗ trợ tư vấn gói lãi suất phù hợp anh nhé Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 12.690215,
      "id": "22632912",
      "field_search": "question",
      "question": "Em sinh ngày 4/12/1998  gần tới tháng 4/12/2017 em đủ 20t thì em có thể tự đứng tên mua điện thoại ip6 được không ạ",
      "answer": "Chào anh Linh,Trường hợp này thì sẽ được anh nha. Nếu anh đã tròn 20 tuổi tính cả tháng lẫn ngày thì anh có thể tự đứng ra làm hồ sơ trả góp rồi anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.681864,
      "id": "27796731",
      "field_search": "question",
      "question": "E có thể trả góp trả trước 0đ đc k ạ",
      "answer": "Chào anh ! Nếu anh đủ 20 tuổi có CMND, Hộ khẩu, Hóa đơn điện, trả trước 0đ, góp 6 tháng mỗi tháng khoảng 1.499.500đ, lãi suất 2.25% của FE Credit đó ạ. Nếu đồng ý gói trả góp này thì anh có thể cho bên em xin thông tin số điện thoại bên em hỗ trợ làm hồ sơ Online cho anh nha. Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.680111,
      "id": "25130925",
      "field_search": "question",
      "question": "Ngày 5/2 mình trả góp tháng đầu thì ngày 11/3 góp lại góp tiếp dc k ad",
      "answer": "Chào anh ! Ý anh là mua thêm 1 sản phẩm trả góp hay sao ạ.Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.6525,
      "id": "17567046",
      "field_search": "question",
      "question": "mình đã góp homcredit xong 1 đợt,và bây giờ mình đang góp đợt 2 và đã thanh toán xong 3 tháng. Có thể góp tiếp ip6 này đc k?",
      "answer": "Chào anh,Anh vẫn được hỗ trợ làm thủ tục góp tiếp anh nha! Anh đã tham khảo được cho anh gói trả góp phù hợp chưa ạ?Mong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 12.646018,
      "id": "27800281",
      "field_search": "question",
      "question": "E có thể mua trả góp trả trước 1 triệu và góp trong 12 tháng được không ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh có thể trả trước 749.000₫ (10%) và góp trong 12 tháng đó ạ. Anh vui lòng cho em biết độ tuổi, hiện tại anh có giấy tờ gì ạ !!Mong sớm nhận phản hồi từ anh ạ !!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.543271,
      "id": "28741870",
      "field_search": "question",
      "question": "Bạn ơi đt mình đang sài bt mà ko may dính nước mình mang ra tiệm sửa đt thì thấy người ta sấy máy mình mang về dùng dc 1  ngày thì mất nguồn luôn ko lên lại đc bạn cho mình hỏi máy mình có bị cháy nguồn ko thank bạn nhìu,Bạn ơi đt mình đang sài bt mà ko may dính nước mình mang ra tiệm sửa đt thì thấy người ta sấy máy mình mang về dùng dc 1  ngày thì mất nguồn luôn ko lên lại đc bạn cho mình hỏi máy mình có bị cháy nguồn ko thank bạn nhìu",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này thì phần cứng máy có vấn đề rồi ạ, bạn giúp mình mang máy ra siêu thị Thegioididong.com hoặc dienmayxanh.com gần nhất đễ được hỗ trợ bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.534698,
      "id": "23386051",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả góp 2 máy được không",
      "answer": "Chào anh, Bên em có hỗ trợ trả góp 2 máy cùng lúc anh nha. Tuy nhiên anh sẽ góp 2 máy với giá thường ạ.  Anh vui lòng cung cấp những giấy tờ anh đang có (CMND, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện), tuổi  để bên em có thể tư vấn giúp anh gói lãi suất phù hợp nhất anh nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 12.485185,
      "id": "23943811",
      "field_search": "question",
      "question": "mình muốn mua trả góp nhưng mình chưa có bằng lái xe có thể thay thế bằng các giấy tờ khác được k bạn",
      "answer": "Chào chị,Chị có thể dùng cmnd và sổ hộ khẩu cũng được chị nhéThân gửi chị!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.475807,
      "id": "21921451",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mún vay tiền trả gop dc k bạn",
      "answer": "Chào anh,Thegioididong.com không hỗ trợ cho vay tiền trả góp anh nha. Anh hãy liên hệ Công ty tài chính để được hỗ trợ nhéThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.428314,
      "id": "18720992",
      "field_search": "question",
      "question": "Nhiều bạn hỗ trợ kĩ thuật kém quá mình máy mình chuyển dạnh bạ mà ko hiện tên ra cử hàng lại cứ bảo minh ko lưu tên, nói 1 hồi kiểm tr máy ko biết lại tự tải phầm mềm,xong lại phán lỗi phần mềm,nhưng mình hỏi iphon do ko đồng bộ lên danh bạ chuyển sang 1 sdt ko hiện tên lên mình phải nhập tên sdt thủ công... có bạn nào giống mình ko",
      "answer": "Chào anh,Bên em rất xin lỗi anh về trường hợp này, anh có thể cho em xin số điện thoại để em kiểm tra và hỗ trợ tốt hơn cho anh nha.Mong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.427365,
      "id": "28889140",
      "field_search": "question",
      "question": "mình mới mua đt ip6 xài 1 hôm nhưng cảm ứng k tốt lắm lúc ngon lúc k ăn.mình có thể đổi máy mới dc k shop",
      "answer": "Chào anh. Dạ, trường hợp này cần kiểm tra trực tiếp nha anh. Nếu sản phẩm mình có tình trạng lỗi kỹ thuật do nhà sản xuất đưa ra thì trong tháng đầu bên em hỗ trợ 1 đổi 1 máy tương đương nha anh. Nếu máy anh mua bên em anh có thể mang sản phẩm đến siêu thị bên em gần nhà mình nhất để bên em hỗ trợ mình anh nhé.Xin thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.398375,
      "id": "23491218",
      "field_search": "question",
      "question": "e mới mua 1 samsung trả góp tại TGDĐ ( chưa trả góp xong ) thì bây giờ e có thể mua trả góp 1 iphone 6 đc không ạ ?",
      "answer": "@Sương: samsung trả góp tại thế giới di dộng ạ, e nhầm",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 12.37882,
      "id": "27943474",
      "field_search": "question",
      "question": "mình muốn mua ip trả góp mà hiện gio mình đang trả góp 1 cái điện thoại khác . v mình có thể mua ip trả góp nữa được k ạ",
      "answer": "Chào chịTrường hợp của chị nên trả góp với công ty tài chính khác để khả năng duyệt hồ sơ cao hơn chị nhé. chị cho em xin thông tin là chị đang góp với công ty tài chính nào vậy ạ? Hiện chị đã góp được bao nhiêu tháng vậy ạ? Mong nhận phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 12.356541,
      "id": "23672593",
      "field_search": "question",
      "question": "Bạn tư vấn cho mình 1 gói trả góp đc ko?",
      "answer": "Chào chị, Nếu chị mua trả góp sản phẩm thì chị cần đủ điều kiện từ 20 tuổi đến 60 tuổi có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp, rõ hình ảnh và thông tin còn rõ ràng), hộ khẩu (có tên người mua trả góp trong hộ khẩu) hoặc bằng lái xe (còn thời hạn), nếu có thêm hóa đơn điện thì lãi suất ưu đãi hơn chị nhé, chị muốn trả trước bao nhiêu, góp mấy tháng bên em sẽ kiểm tra giúp chị nhé . Mong sớm nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.337083,
      "id": "28534155",
      "field_search": "question",
      "question": "E chỉ có cmnd thì có thể tham gia mua trả góp dc o ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh chỉ có mỗi cmnd thôi thì không mua trả góp được ạ. Anh cần đủ 20 tuổi trở lên có ít nhất CMND và bằng lái xe (hoặc hộ khẩu) để làm thủ tục trả góp ạ, anh có thêm hóa đơn điện thì lãi suất sẽ ưu đãi hơn ạ. Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.275112,
      "id": "29161562",
      "field_search": "question",
      "question": "trả mỗi tháng 1 triệu dc k",
      "answer": "Chào anh!Anh vui lòng cho em xin thông tin độ tuổi, các giấy tờ như: giấy CMND, Hộ Khẩu, Hóa đơn điện (có thể thay bằng hóa đơn nước / cáp / internet) hoặc hợp đồng lao động   sao kê lương (3 tháng gần nhất), Bằng lái xe anh đã có những giấy tờ nào, số tiền anh có thể trả trước để em có thể hỗ trợ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh ạ.  Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.271467,
      "id": "19938977",
      "field_search": "question",
      "question": "đang trả góp máy này dc 1 tháng giờ muốn trả lại chuyển sang trả góp ip 5s đc ko ad ????",
      "answer": "Chào anh !  Trường hợp này nếu anh tham gia với gói có lãi suất thì anh có thể đổi sang Iphone 5s và tiếp tục trả góp nhé. Điều kiện cần đó là anh cần giữ nguyên nợ vay trên hợp đồng, thay đổi mức trả trước nếu giá sản phẩm thay đổi và chịu phí đổi trả do Thegioididong.com đưa ra nhé. Anh vui lòng mang đầy đủ sản phẩm ra siêu thị để bên em hỗ trợ anh chi tiết nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.257986,
      "id": "27400543",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi em đang trả góp laptop còn 2 tháng em có thể trả hết rồi trả góp điện thoại được không ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh có thể trả góp hết Laptop và tiếp tục trả góp Điện thoại được nhé. Không biết hiện tại anh đang trả góp Laptop với Công ty tài chính nào ạMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.239752,
      "id": "25346607",
      "field_search": "question",
      "question": "máy này trả góp 0% đc ko bạn",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc là với sản phẩm trên thì bên em không hỗ trợ mua trả góp với lãi suất 0% ạ. Nhưng nếu ưng ý thì anh có thể cho em thông tin về số giấy tờ anh hiện có, số tiền anh có thể trả trước và số tháng anh muốn góp để bên em có thể tư vấn cho anh một gói trả góp phù hợp anh nhé.Mong hồi âm từ anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.229551,
      "id": "18121118",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi máy e dùng hay bị đứng thì làm sao ạ. Ra trung tâm kiểm tra có đc k. Với trong 1 tháng đổi trả miễn phí phải k ạ",
      "answer": "Chào anh Luật,Trường hợp máy anh đang sử dụng hay bị đứng máy, anh vui lòng mang máy đến siêu thị để kỹ thuật viên kiểm tra nha. Nếu xác nhận bị lỗi kỹ thuật Thegioididong.com hỗ trợ 1 đổi 1 trong 1 tháng đầu tiên đó ạ. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.224689,
      "id": "25598356",
      "field_search": "question",
      "question": "Bạn tôi mua trả góp rui chậm ngày. Tôi là bạn nhưng là người xác minh cho bạn tôi. Nếu giờ tôi muốn mua thì có bị vào nợ xấu ko ad",
      "answer": "Chào anh, Dạ trường hợp này anh vui lòng liên hệ công ty tài chính giúp em để được hỗ trợ tốt nhất anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.130018,
      "id": "20366266",
      "field_search": "question",
      "question": "Với CMND và hộ khẩu mình có tên mua dc iphone 6 plus k ạ và trả trước bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị,Với CMND HK Chị có thể tham gia trả góp iPhone 6 Plus 16GB nha chị. Nếu chị đủ 20 tuổi thì với CMND  Hộ khẩu chị có thể tham gia gói 1,75% của HomeCredit trả trước 5.995.000₫ (50%), góp trong 8 tháng mỗi tháng 898.000₫. Nếu chị quan tâm gói lãi suất thì vui lòng để lại thông tin và số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ online chị nhé.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.10268,
      "id": "32126497",
      "field_search": "question",
      "question": ". có CMND  là trả góp dc k ak",
      "answer": "Chào anh, Dạ hiện tại điều kiện trả góp bên em anh phải đủ 20-60 tuổi, có CMND   bằng lái xe/ hộ khẩu (gốc) thì mới có thể tham gia trả góp ạ. Anh có thể vui lòng cho em xin độ tuổi, các giấy tờ: CMND   hộ khẩu/ bằng lái xe, hóa đơn điện/ cáp/ nước hoặc hợp đồng lao động sao kê ( 3 tháng gần nhất). Số tiền anh có thể trả trước (0-80%) và số tháng anh muốn góp là bao nhiêu để bên em hỗ trợ anh nha. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.100889,
      "id": "26230776",
      "field_search": "question",
      "question": "E đag góp máy lạnh zậy có thể góp đt đc k z??",
      "answer": "Chào chị,Chị có thể trả góp thêm điện thoại với công ty tài chính khác công ty đang góp chị nha. Chị đang góp với công ty nào và có thể thông tin mức trả trước, số tháng góp muốn tham gia và giấy tờ đang có để bên em kiểm tra giúp ạ. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.074917,
      "id": "17539241",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình trả góp bằng thẻ tín dụng FE dc ko bạn",
      "answer": "Chào anh,Dạ rất tiếc máy không hỗ trợ trả góp qua thẻ tín dụng ạ, em xin tư vấn anh góp với các công ty tài chính được không ạ.Mong sớm nhận phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.065934,
      "id": "23657431",
      "field_search": "question",
      "question": "Hiện tại mình chưa đủ tiền. Mình mua trả góp 0% với c.ty homecredit trả 1-2 tháng xong mình trả đủ hết luôn có dc không hay phải tháng nào trả tháng đó ạ.,Hiện tại mình chưa đủ tiền. Mình mua trả góp 0% với c.ty homecredit trả 1-2 tháng xong mình trả đủ hết luôn có dc không hay phải tháng nào trả tháng đó ạ.",
      "answer": "Chào anh !  Trường hợp này thì anh có thể chọn gói 6 tháng gói lãi suất 0% của HOMECREDIT, nếu anh muốn trả đủ hết sau 1-2 tháng thì có thể thanh lý hợp đồng nhé. Nếu anh quan tâm thì anh có thể để lại thông tin số điện thoại để bên em hỗ trợ anh làm hố sơ ạ.Mong phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.057131,
      "id": "18701079",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi 1 tài khoản wechat có thể chạy song song trên 2 máy điện thoại cùng lúc được không?",
      "answer": "Chào bạn, Một tài khoản Wechat không thể chạy cùng lúc trên 2 điện thoại được bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.05607,
      "id": "17993804",
      "field_search": "question",
      "question": "chào qtv .mình muốn mua máy trả góp .bên mình có cho trả trước 50% giá trị máy trước 1 tháng và tháng thứ 2 trả hết được không ạ 😊",
      "answer": "Chào anhANh có thể trả trước 50% rồi tháng sau thanh lí sớm hợp đồng trả góp được ạ, anh cũng có thể đợi khi có đủ tiển rồi mua trả thẳng luôn cũng được ạ.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.053642,
      "id": "31232643",
      "field_search": "question",
      "question": "Không dc bạn ah,vào video k xem dc,máy báo “ lỗi tải về “",
      "answer": "Chào anh, Đối với trường hợp của anh, rất tiếc do em không cầm sản phẩm trên tay nên không thể xác định được chính xác tình trạng của anh, mong anh thông cảm và anh có thể dành chút thời gian mang sản phẩm đến Thế Giới Di Động gần nhất để bộ phận kỹ thuật kiểm tra và hỗ trợ trực tiếp cho anh nhé. Mong anh thông cảm cho sự bất tiện này.Thông tin đến anh ạ!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.028451,
      "id": "26317538",
      "field_search": "question",
      "question": "Chưa 18 tuổi có thể mua trả góp đc k ạ?",
      "answer": "Chào anh Tùng!Dạ trường hợp anh chưa đủ 18 tuổi thì chưa thể trả góp nha anh, anh có thể nhờ người thân làm thủ tục trả góp hộ ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 11.969939,
      "id": "31262463",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này sử dụng tầm 2 3 năm dc k ad",
      "answer": "Chào anh,Dạ sản phẩm này vẫn sử dụng với thời gian khá dài khoảng vài năm nữa anh nha, tuy nhiên theo thời gian thiết kế máy sẽ bị tụt hậu thôi ạChia sẻ cùng anh",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 11.956618,
      "id": "20886535",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này có trả góp 0% ko bạn ơi nếu có thì trả trước bao nhiêu",
      "answer": "Chào anh,Anh có thể tham khảo gói trả góp trả trước 0đ từ công ty FE Credit với lãi suất 2.25% trong vòng 6 tháng, mỗi tháng góp 1.798.000đ. Hồ sơ gồm CMND hộ khẩu và hóa đơn điện/nước/cáp. Anh vui lòng để lại thông tin số điện thoại để bên em hỗ trợ tư vấn cụ thể ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 11.903423,
      "id": "27580302",
      "field_search": "question",
      "question": "mình mới mua trả góp. mình mới đóng tháng đầu 534k, vậy tháng thứ 2 mình 2 tháng được không bạn, tại mình thấy trả góp lâu quá",
      "answer": "Chào anh,Anh có thể đóng nhiều tháng trong 1 lần nên trong tháng thứ 2 anh có thể liên hệ với công ty tài chính để góp theo yêu cầu của anh đó nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 11.897707,
      "id": "26224165",
      "field_search": "question",
      "question": "Bằng lái xe máy có trả góp dc ko",
      "answer": "Chào anh Hiện anh cần phải có thêm CMND gốc thì mới có thể trả góp anh nhé. Hiện anh cho em xin mức trả trước (10%-70%) và số tháng góp (3-24 tháng) mong muốn được không ạ?  Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 11.850097,
      "id": "24544874",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi mình mua tra góp cmnd và sổ hộ khẩu có tên mình trong đấy. Yêu cầu Số dt người th ân thì có cần người đó ra TGDĐ với mình không",
      "answer": "Chào chị, Hiện khi chị làm hồ sơ trả góp sản phẩm thì bên em sẽ xin thông tin 2 số điện thoại người thân và sẽ liên hệ để xác thực thông tin và người thân của chị không cần ra siêu thị Thegioididong.com cùng chị, chị nhé.Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 11.838294,
      "id": "23706703",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi e có 2 Sđt Hà v mình có DK trả góp dc không ad",
      "answer": "Chào anhDạ , em chưa rõ ý của anh , anh có thể đặt lại câu hỏi giúp em được không ạ .Mong nhận phản hồi sớm từ anh",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 11.827088,
      "id": "20249306",
      "field_search": "question",
      "question": "K có hóa đơn điện chỉ có cmnd và hộ khẩu có thể trả góp k",
      "answer": "Chào anh !  Anh có thể tham khảo gói lãi suất 1.75% của HOMECREDIT, mức trả trước 50%,mức góp mỗi tháng là 676.000₫ và góp 8 tháng. Nếu anh quan tâm thì anh có thể để lại thông tin số điện thoại để bên em hỗ trợ anh làm hồ sơ nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 11.790006,
      "id": "27750318",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua trả góp làm hồ sơ mà quên nói người thân biết gọi k trùng khớp vậy mình ra mua lại có dc k vậy. Có duyệt hồ sơ được không",
      "answer": "Dạ chào anh,Dạ được làm hồ sơ lại nha anh, tuy nhiên tỉ lệ duyệt phụ thuộc vào công ty tài chính, bên em không nói trước được ạ.Mong anh thông cảm. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 11.75836,
      "id": "22700107",
      "field_search": "question",
      "question": "Là sinh viên có thể mua trả góp 0% đc k ạ",
      "answer": "Chào anh ! Dạ anh cần phải đủ 20 tuổi anh mới có thể mua góp lãi suất 0% nha anh, đưa trước 50% khoảng 4.495.000đ nha, góp 8 tháng khoảng 597.000đ anh nhé, cần có CMND và Bằng lái xe nha anh. Anh có thể cho bên em xin thông tin số điện thoại bên em hỗ trợ cho anh nha. Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 11.750249,
      "id": "30678108",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình có thể góp 2 mấy mot lúc được được không vậy?",
      "answer": "Chào anh Dạ, anh có thể mua trả góp hai sản phẩm cùng 1 lúc được ạ, nhưng anh nên mua trả góp với hai công ty tài chính khác nhau để có tỷ lệ duyệt hồ sơ cao hơn anh nhé. Anh vui lòng mang chứng minh nhân dân hộ khẩu/bằng lái xe ghé siêu thị Thegioididong.com để làm hồ sơ mua hàng ạ. Chân thành cảm ơn anh!",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 11.715032,
      "id": "19987862",
      "field_search": "question",
      "question": "Có thể tạo cho mình 1 tài khoải id app dc ko ạ",
      "answer": "Chào bạn, Rất tiếc là đối với tài khoản có tính chất bảo mật cao nên bên mình không hỗ trợ thông qua website được, bạn vui lòng làm theo hướng dẫn để tạo tài khoản ID Apple sẽ bảo mật tốt hơn nha.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 11.714128,
      "id": "26361718",
      "field_search": "question",
      "question": "Pin của máy có thể dùng liên tục mấy giờ v bạn",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm iPhone 6 có thể sử dụng liên tục khoảng hơn 3h phụ thuộc vào ứng dụng, độ sáng màn hình, kết nối mạng,...Với nhu cầu sử dụng cơ bản (ít sử dụng) thì máy có thể đáp ứng tốt 1  ngày dùng ạ. Và tùy vào nhu cầu, cách sử dụng sản phẩm của mỗi người, mà thời gian sẽ có chênh lệch ít nhiều bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 11.710204,
      "id": "20290949",
      "field_search": "question",
      "question": "củ sạc có sạc dc 2 mặt k qtv",
      "answer": "Chào bạn, Mình chưa hiểu ý sạc được 2 mặt của bạn là sao. Bạn có thể nói rõ hơn cho mình biết để mình có thể kiểm tra và hỗ trợ đến bạn được tốt hơn nhé.  Mong nhận được phản hồi từ bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 11.701521,
      "id": "22194899",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 trả góp có lãi k ak, 1 tháng trả bnhiu ak?",
      "answer": "Chào chị,Trường hợp này nếu chị đủ 20-60 tuổi chị vui lòng phản hồi cho em các giấy tờ chị có: CMND,bằng lái xe,sổ hộ khẩu, hóa đơn điện.. em sẽ tư vấn chị gói lãi suất cụ thể nhé.  Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 11.680467,
      "id": "18535198",
      "field_search": "question",
      "question": "Còn trả góp lãi suất 0% k bạn",
      "answer": "Chào anh, Hiện tại sản phẩm iPhone 6 32GB không hỗ trợ gói lãi suất 0% anh nhé. Anh vui lòng tìm gói lãi suất khác phù hợp hoặc anh có thể cung cấp thông tin, độ tuổi, các giấy tờ hiện có như cmnd, sổ hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện… , khoảng tiền trả trước và thời gian trả góp để bên em có thể hỗ trợ tư vấn cho anh gói lãi suất tốt nhất anh nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 11.671288,
      "id": "26644286",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6 còn có thể chiến các game nặng như liên quân..... Trong thời gian khoảng 1-2 năm tới k ạ",
      "answer": "Chào bạn, Theo mình thấy thì cấu hình sản phẩm này đáp ứng được game liên quân tương đối mượt và ổn định bạn nhé! Bạn nên kết nối mạng ổn định để trải nghiệm game tốt hơn nha  Với các game nặng khác thì tùy thuộc theo cấu hình game yêu cầu, nếu game yêu cầu cấu hình cao hơn máy đang có thì khi chơi game có thể xảy ra giật lag bạn nhéThân chào bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 11.663411,
      "id": "22135822",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này hiện có trả góp 0% -1% kg vậy",
      "answer": "Chào chị,Hiện tại sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB không có gói trả góp 0-1% lãi suất ạ.Chị quan tâm sản phẩm vui lòng cung cấp giấy tờ đang có và khoản trả trước để bên em hỗ trợ ạ.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 11.659044,
      "id": "18432480",
      "field_search": "question",
      "question": "em đang trả góp đt j7 prime, vậy em có thể mua trả góp thêm 1 cái này nữa đc ko a",
      "answer": "Chào anhAnh đang mua trả góp thì vẫn mua trả góp tiếp được nữa ạ, anh nên chọn công ty tài chính khác công ty anh đang trả góp ạ. Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 11.654612,
      "id": "27339060",
      "field_search": "question",
      "question": "PMH có thể đổi lấy tiền dc k vậy",
      "answer": "Chào anh ! Dạ phiếu mua hàng này không hỗ trợ quy đổi ra tiền mặt anh nha, mong anh thông cảm nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 11.621601,
      "id": "20485676",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho hỏi mua iphone 6 32 2017 thanh toán bằng master cạc được giảm 1 triệu, như vậy tôi mượn thẻ của người bạn thanh toán 1 thẻ mua 2 điện thoại được không, cảm ơn",
      "answer": "Chào anh! Về trường hợp của anh thì  với 1 thẻ thì chỉ mua được 1 sản phẩm thôi anh nhé. Mong mình thông cảm cho bên em ạ! Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 11.5660925,
      "id": "21034878",
      "field_search": "question",
      "question": "Mới mua OPPO f3 red 1 ngày trả góp. Bây giờ muốn đổi sang máy iphone 6plus trả góp có đc k ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ anh vui lòng cho em xin gói lãi suất anh đang góp sản phẩm F3 Red em sẽ tư vấn giúp anh nhé.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 11.531771,
      "id": "21830314",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi cho mình hỏi, mình muốn mua lại 1 iphone 6s plus của 1 bạn, bạn đó bảo mua ở tgdd, vậy mai mình có thể nhờ nv ở đó test lại máy và test lại thời gian bảo hành k ? Cảm ơn",
      "answer": "Chào chị.Với trường hợp này chị vui lòng cho em imei sản phẩm để bên em kiểm tra giúp chị nhé, hoặc mai chị có thể đem sản phẩm ra siêu thị bên em sẽ hỗ trợ kiểm tra giúp chị ạ.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 11.514338,
      "id": "22809240",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp lần 2 máy được không add",
      "answer": "Chào chị Ngọc,Chị có thể góp 1 lần 2 máy ạ. Chị có thể tham khảo chọn góp 1 máy với công ty HomeCredit và 1 máy với công ty FeCredit ạ.Thông tin đến chị ạ.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 11.512507,
      "id": "22162310",
      "field_search": "question",
      "question": "Có trả góp o đồng không bạn",
      "answer": "Chào anh,Anh có thể tham khảo gói trả góp trả trước 0đ từ công ty FE Credit với lãi suất 2.25% trong vòng 6 tháng, mỗi tháng góp 1.798.000₫ . Hồ sơ gồm CMND hộ khẩu và hóa đơn điện/nước/cáp. Anh vui lòng để lại thông tin số điện thoại để bên em hỗ trợ tư vấn cụ thể ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 11.445109,
      "id": "25488984",
      "field_search": "question",
      "question": "E chưa đủ tuổi trả góp, e nhờ bố đứng tên cho thì có cần trực tiếp bố e ra TGDĐ để đăng ký k ạ? Hay chỉ cần e cầm CMND vs Hộ Khẩu đi thôi ạ? Mong đc phản hồi sớm.",
      "answer": "Chào anh Dạ . Nếu anh muốn tham gia trả góp cần bố của anh và mang giấy tờ hồ sơ đến siêu thị Thegioididong để làm hồ sơ trả góp nha !!Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 11.4268675,
      "id": "29629779",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone6 có trả góp ko vậy bạn",
      "answer": "Chào anh Dạ . Có ạ , anh cho em xin độ tuổi và giấy tờ hiện có em hỗ trợ nha anh .Mong nhận phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 11.372155,
      "id": "23533720",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi e 18 tuổi đã mua trả góp đc chưa ạ? Và có cần người thân hay bạn bè bảo lãnh không ạ ?",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này thì với độ tuổi của anh thì anh vẫn chưa thể mua trả góp anh nha. Anh cần đủ tuổi từ 20 đến 60 tính cả tháng lẫn ngày để được hỗ trợ mua trả góp đó ạ. Và khi anh mua trả góp thì bên phía công ty tài chính sẽ lấy thông tin người thân và gọi về nhà để xác nhận đó anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 11.366174,
      "id": "19152374",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua trả góp. Thủ tục nhanh k bạn",
      "answer": "Chào chị Quỳnh,Thời gian làm hồ sơ góp cũng nhanh chị nhé! Mất khoảng 30 phút đến 2h tùy vào từng hồ sơ, nếu như muốn tiện, chị nên duyệt online bằng cách đặt trên website, sẽ có nhân viên công ty tài chính duyệt hồ sơ qua số điện thoại nha!Xin thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 11.364089,
      "id": "24063209",
      "field_search": "question",
      "question": "nếu mình trả góp , trả trc 30% đc k ạ và có thể góp trong vòng bao nhiu tháng ?",
      "answer": "Chào chị,Trước hết mình có thể cho em biết giấy tờ mình đang có gồm cmnd sổ hộ khẩu bằng lái xe và 1 trong các hóa đơn điện nước internet cáp quang để bên em tư vấn gói lãi suất tốt nhất cho mình ạMong phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 11.344918,
      "id": "28946113",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua  oppo f7 trả góp có được giảm  1 triệu k",
      "answer": "Chào anh Dạ hiện tại thì điện thoại Oppo F7 đang có chương trình Giảm ngay 1 triệu (áp dụng cho đơn hàng đặt và nhận hàng từ ngày 07 - 12/08). Nếu anh mua trả góp sản phẩm trong khoảng thời gian này thì anh sẽ được giảm 1 triệu anh nhé.Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 11.328507,
      "id": "26089191",
      "field_search": "question",
      "question": "em có CMND Bằng lái xe. Sổ Hậu Khẩu thì em có Tên Trong đó chứ không phái chủ hộ ạ. Còn Hóa Đơn Điện Thì Chỉ Cần có tên người trong Hộ Khẩu Hay cần Tên em. CMND sinh 8-10-1998",
      "answer": "Chào anh, Anh dùng CMND , hộ khẩu hoặc bằng lái xe trên mua góp lãi suất 3.3-4.3% của công ty FECredit với trả trước từ 10-40% giá trị sản phẩm và góp trong 6 hay 12 tháng tùy anh chọn nha , anh phản hồi lại bên em sẽ hỗ trợ giúp anh nhé . Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 11.31596,
      "id": "26057411",
      "field_search": "question",
      "question": "E có vay vốn bên home credit  thì có thể mua trả góp k ạ",
      "answer": "Chào chị Bảy. Theo như thông tin chị cung cấp thì chị vẫn mua trả góp tiếp được ạ. Chị vui lòng cho em xin thông tin chính xác về giấy tờ mà mình đang có (chứng minh nhân dân, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện, nước, cáp 1 trong 3 tháng gần nhất), độ tuổi  để em tư vấn gói trả góp phù hợp với mình nhất ạ. Mong  nhận phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 11.303715,
      "id": "17874299",
      "field_search": "question",
      "question": "thế giờ mình dang vay ben 2 cong ty  vẫn mua trả góp được hả bạn",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này thì tùy ạ, có thể anh vẫn được mua trả góp nữa anh nhé. Anh có thể đến siêu thị để được nhân viên công ty tài chính hỗ trợ tư vấn và hỗ trợ anh làm hồ sơ trả góp ạ nhưng tỉ lệ thành công được duyệt thấp anh nhé. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 11.289776,
      "id": "26324214",
      "field_search": "question",
      "question": "em sinh ngày 10/2/1999 muốn mua trả góp  khoảng12 tháng . đã có giấy cmnd bằg lái  xe . có thể trả góp trước dưới 1tr được không ạ",
      "answer": "Chào chị, Nếu chị đủ 18-20 tuổi với CMND, Bằng lái xe chị có thể tham gia gói lãi suất 4.31% của công ty FeCredit với trả trước khoảng 799.000₫ (10%) và trả khoảng 981.000₫ (góp 12 tháng) chị nha . Nếu chị đủ các trên điều kiện thì vui lòng cho em xin số điện thoại để bên em có thễ hỗ trợ làm hồ sơ online giúp chị nhé.  Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 11.281631,
      "id": "23321794",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua trả góp iphone 6 và 2 cái đc ko. Và trả góp 1 tháng bao nhiêu vậy",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này đối với sản phẩm iPhone 6 32GB nếu anh đang có nhu cầu mua trả góp cùng lúc 2 sản phẩm mà chung 1 hồ sơ thì anh vui lòng mang giấy tờ như CMND, hộ khẩu (có tên trong hộ khẩu), bằng lái xe (còn thời hạn), hóa đơn điện...đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất để nhân viên công ty tài chính bên em sẽ tư vấn gói lãi suất và làm hồ sơ giúp anh nhanh và chính xác nhất đó nha anh.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 11.280613,
      "id": "22923726",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mk mua đc gần 1 tháng, máy có hơi xước cạnh thì giờ mk có thể trả lại đc kg ạ",
      "answer": "Chào anh ! Dạ nếu anh mua máy mới bên em còn bảo hành thì anh có thể đổi trả lại và mất phí đổi trả 20% anh nha, anh cần mang toàn bộ bộ sản phẩm ra Siêu thị bên em hỗ trợ cho anh nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 11.257195,
      "id": "26867686",
      "field_search": "question",
      "question": "e đung trên giấy tờ gần 20t đag đi làm co thể mua trả góp sản phâm này dc k",
      "answer": "Chào chị,  Dạ được chị nha, chị có thể dùng CMND, hộ khẩu/bằng lái xe góp lãi suất 3.3% của FeCredit trả trước khoảng 2.796.000₫ (40%) mỗi tháng khoảng 904.000₫ (góp 6 tháng) ạ! Nếu chị đồng ý với gói lãi suất trên, chị có thể để lại số điện thoại để bên em làm hồ sơ online cho chị nha! Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 11.208941,
      "id": "31040308",
      "field_search": "question",
      "question": "K trả trước trả góp trong  8 tháng  dc  k  a",
      "answer": "Chào anh Quang  Nếu mình đủ 20 tuổi, có chứng minh nhân dân hộ khẩu thì làm hồ sơ mua trả góp trả trước 0 đồng với công ty tài chính FE Credit được ạ. Góp hàng tháng 1.090.500₫ lãi suất 2.20%/tháng góp 8 tháng. Nếu mình quan tâm sản phẩm thì vui lòng cho em xin số điện thoại để em làm hồ sơ giúp mình. Mong nhận phản hồi sớm từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 11.194062,
      "id": "20912825",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả góp 0% chắc nhiều người mua lắm",
      "answer": "Chào anh,Dạ nếu anh quan tâm sản phẩm này thì anh có thể đặt mua cho mình sử dụng anh nhé. Mong anh luôn đồng hành cùng Thegioididong.com anh nha!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 11.184383,
      "id": "18554856",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi hdtd ko pai tên mình có mua dc ko",
      "answer": "Chào anhVới hóa đơn điện thì anh chỉ cần có địa chỉ trùng với sổ hộ khẩu của anh thì có thể làm hồ sơ trả góp được rồi anh nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 11.163239,
      "id": "21004172",
      "field_search": "question",
      "question": "E mua lại điện thoại của người mua ở thế giới đi động....giờ e nhớ tên người bán cho e..liệu e có được bảo hành không",
      "answer": "Chào anhtrường hợp này thì Thegioididong.com bảo hành máy bằng cách quét IMEI trên máy nên anh vẫn được bảo hành bình thường nha anhThông tin đến Anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 11.15413,
      "id": "19474756",
      "field_search": "question",
      "question": "Khi mua trả góp em có thể mua 2 cái được không. Và gói lãi suất như thê nào. Trả trước bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị!Hiện tại bên em vẫn có thể hỗ trợ chị mua trả góp cùng lúc 2 sản phẩm iPhone 6 32GB trên một hợp đồng với công ty tài chính Home Credit được đó chị ạ, tuy nhiên chị có thể vui lòng cung cấp thông tin hồ sơ chị đang có (CMND, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện,.....) để em có thể hỗ trợ kiểm tra gói lãi suất tốt hơn cho chị nhé.  Mong sớm nhận phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 11.148867,
      "id": "29807242",
      "field_search": "question",
      "question": "E đang trả góp máy oppo f7 còn 2 tháng nữa giờ e muốn đổi sang ip6 có đc k ạ",
      "answer": "Chào anh, Anh vui lòng cho em biết anh góp gói lãi suất nào ạ, anh phản hồi lại bên em sẽ hỗ trợ giúp anh nha.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 11.1477375,
      "id": "25636542",
      "field_search": "question",
      "question": "e mua trả góp trẢ TRƯỚC 1TR DC k",
      "answer": "Chào anh, Anh có thể trả trước khoảng 849.000₫ (10%) anh nha . Nếu anh mua trả góp sản phẩm thì anh cần đủ điều kiện từ 20 tuổi đến 60 tuổi có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp, rõ hình ảnh và thông tin còn rõ ràng), hộ khẩu (có tên người mua trả góp trong hộ khẩu) hoặc bằng lái xe (còn thời hạn), nếu có thêm hóa đơn điện thì lãi suất ưu đãi hơn anh nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 11.144569,
      "id": "21476826",
      "field_search": "question",
      "question": "Đủ Tiền thì mua đi các bạn....đừng trả góp như mình.... góp đủ 12 tháng 12 tờ giấy đóng theo lịch đàng hoàng....sau 1 2 tháng cty tài 9 gọi về bảo bạn còn 1 tháng chưa thanh toán....ko biết TGDD làm ăn như thế nào ?",
      "answer": "Chào chị,Trường hợp này chị vui lòng để lại thông tin số điện thoại để bên em hỗ trợ chị ạ. Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 11.124901,
      "id": "29492863",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi ip6 có thể hạ xuống dc k?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cụ thể là máy bạn đang chạy IOS mấy và bạn muốn hạ xuống IOS mấy vậy ạ ? Mong sớm nhận được phản hồi từ bạn tại đây để bên mình kiểm tra và hỗ trợ tốt cho bạn nhé. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 11.117415,
      "id": "22242981",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho minh hỏi nếu muốn máy màu xám đậm . Có thể đặt ko bạn ?",
      "answer": "Chào chị Ngọc,Sản phẩm iPhone 6 32GB bên em không kinh doanh màu xám đậm, nên mình chưa đặt được chị nha, mong chị thông cảm, mình tham khảo qua màu vàng đồng được không chị. Chị quan tâm vui lòng thông tin khu vực quận/huyện sinh sống để em kiểm tra có hàng không nhé.Mong phản hồi sớm từ chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 11.113688,
      "id": "27644427",
      "field_search": "question",
      "question": "mua trả góp trả trước 10% dc k ạ?/",
      "answer": "Chào chị,Chị trả trước 669.000₫ (10%) được nha, mỗi tháng là 675.500₫ (góp 12 tháng), lãi suất 2.17% FECredit. Chị cần có CMND, Hộ khẩu, Hóa đơn điện. Nếu chị quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ chị làm hồ sơ trả góp Online nhéMong nhận được phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 11.104105,
      "id": "31587524",
      "field_search": "question",
      "question": "vì mình chưa đủ tuổi nên nhờ người thân đứng trả góp hộ bây h mình hàng tháng mang giấy tờ đi đóng thay ng thân được không ạ",
      "answer": "Chào chị, Dạ được chị nha, chị có thể mang giấy tờ đến siêu thị để đóng góp giúp người thân ạ!Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 11.06832,
      "id": "22735063",
      "field_search": "question",
      "question": "Em sinh ngày 15/8/1998. Liệu em có thể mua trả góp bây giờ k ạ,Em sinh ngày 15/8/1998. Liệu em có thể mua trả góp bây giờ k ạ",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc hiện bạn chưa đủ tuổi để tham gia trả góp. Bạn có thể nhờ người thân đủ 20-60 tuổi mua trả góp hộ bạn nha. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 11.055845,
      "id": "20115913",
      "field_search": "question",
      "question": "em tròn 19 tuổi có thể làm trả góp ngân hàng nào dc ko ạ! có giấy tờ shk+cmnd+blx có làm dc ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh 19 tuổi thì chưa tham gia trả góp được anh nha. Để tham gia mua trả góp anh cần đủ 20-60 tuổi, có CMND Hộ khẩu/Bằng lái xe, thêm hóa đơn điện ( để được lãi suất ưu đãi hơn ). Anh có thể nhờ người thân trên 20 tuổi, có CMND, Hộ khẩu/Bằng lái để đứng ra làm thủ tục mua trả góp giúp anh nhéThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 11.043266,
      "id": "26553913",
      "field_search": "question",
      "question": "Có gói nào trả góp trên dưới 500k 1 tháng k ạ?",
      "answer": "Chào chị Tùy theo mức trả trước, giấy tờ số tháng góp mà khoản góp hàng tháng khác nhau chị nhé. Nếu chị đủ 20-60 tuổi thì chị xin vui lòng cho em xin giấy tờ hiện có (CMND, bằng lái xe/hộ khẩu, hóa đơn điện) và số tiền có thể trả trước(0%-70%) là bao nhiêu để em có thể tư vấn gói lãi suất phù hợp với chị ạ. Mong nhận phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 11.030156,
      "id": "28564231",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình trả góp 12thang dc k ạ",
      "answer": "Chào chị,Chị có thể góp trong 12 tháng ạ, Để đượu ưu đãi lãi suất cũng như tỷ lệ duyệt hồ sơ cao hơn thì mình có thể cho em hỏi là các giấy tờ hiện mình có như CMND, sổ hộ khẩu/bằng lái xe để em hỗ trợ mình gói trả góp tốt nhất ạ.Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 11.025516,
      "id": "25799894",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi 19 tuổi có có cmnn và bằng lái xe có thể mua trả gop dc k ạ",
      "answer": "Chào chị,Rất tiếc chị 19 tuổi thì chưa mua trả góp được nha. Chị có thể nhờ người thân trên 20 tuổi, có CMND, Hộ khẩu/Bằng lái để đứng ra làm thủ tục mua trả góp giúp chị nhéThông tin đến chị !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 10.993738,
      "id": "26078392",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi em đang trả góp samsung j7 pro, em muốn mua trả góp máy iphone nữa cho người thân em có được không ạ",
      "answer": "Chào anh Huy,Trường hợp này anh có thể mua trả góp tiếp nhưng chọn công ty tài chính khác với công ty tài chính anh đang mua trả góp để làm hồ sơ anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 10.990215,
      "id": "31440301",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mk hỏi hiện mk đang có 1 hợp đồng trả góp xe máy và 1 trả góp điện thoại bên FE. Hợp đồng trả góp xe máy đến 15/12 này là mk trả xong. H mk muốn trả góp 1 cái điện thoại nữa có được không ạ?",
      "answer": "Chào chị,Xin lỗi vì để chị chờ lâu,Hiện tại chị có thể mua trả góp bên HOME CREDIT đó ạ. Mời chị tham khảo gói trả trước 2.097.000₫ (30%) và góp trong 6 tháng(850.500₫) với lãi suất 0% của HOME CREDIT (Giấy tờ cần có CMND   Bằng lái xe / hộ khẩu). Nếu chị đồng ý với gói trả góp này chị vui lòng cho em xin số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ online giúp chị ạ.Mong nhận phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 10.979466,
      "id": "31046241",
      "field_search": "question",
      "question": "A ơi e mới mua trả góp Ip6 lần trc đã bị lỗi 1 lần mang ra đổi lại r nhưng máy đổi sau này cx lỗi cùng 1 chỗ với còn trc . Không biết các bạn nhân viên đổi kiểu j mà 2 máy sao có thể lỗi cùng 1 chỗ được . Xong máy còn kiểu bị lác k nhạy . E bây giờ muốn đổi lại nếu máy còn bị lỗi hay làm sao 1 lần nữa thì e xin trả lại máy shop chứ mua cũng là đồng tiền mình bỏ ra mà không mua được máy tốt thì e cũng chịu .",
      "answer": "Chào chị,Dạ rất tiếc về trường hợp chị gặp phải ạ. Chị có thể thông tin số điện thoại để bên em hỗ trợ chị được tốt hơn ạ.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 10.935978,
      "id": "22711037",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình đã vay trả góp 2 ngân hàng là fe và hd mỏi bên mới dc 2 tháng giờ muốn vay ngân hàng khác dc ko ?",
      "answer": "Chào anh,Anh có thể tham gia thêm HomeCredit nha anh. Nếu có thể anh vui lòng cung cấp cho em một số thông tin như: Số tiền anh muốn trả trước, số tháng anh muốn góp, các giấy tờ anh đang có: CMND,Hộ Khẩu, Hóa đơn điện để em tư vấn gói lãi suất phù hợp với anh.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 10.9346285,
      "id": "27256810",
      "field_search": "question",
      "question": "19tuổi có thể tham gia trả góp k ạ. E có giấy cm. Bằng lái xe.",
      "answer": "Chào chị Dạ chị phải đủ 20-60 tuổi mới mua trả góp được ạ. Chị có thể nhờ người thân đủ tuổi mua hộ chị nhé.Thông tin đến chị",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 10.923982,
      "id": "28133678",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào anh chị!   Em mới mua chiếc iPhone 6 chưa được 1 tháng nhưng nó hay bị lỗi hay tự động sập nguồn treo máy với lại hay bị đứng máy. Em có thể đổi lại được không?",
      "answer": "Chào bạn, Tình trạng này bạn khôi phục cài đặt gốc của điện thoại để khắc phục bạn nhé. Lưu ý thao tác này sẽ xóa hết dữ liệu trên máy nên bạn cần sao lưu, bạn cần đảm bảo máy chưa Jailbreak và nhớ rõ tài khoản và mật khẩu iCloud đã đăng nhập trên máy trước khi thực hiện. Bạn vào Cài đặt > Cài đặt chung > Đặt lại > Xóa tất cả nội dung và cài đặt > OK. Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 10.908454,
      "id": "20268626",
      "field_search": "question",
      "question": "có đc trả góp 2 sp ko ạ",
      "answer": "Chào chị,Chị có thể tham gia trả góp 2 sản phẩm nha chị. Không biết chị muốn tham gia cùng hợp đồng hay khác hợp đồng ạ.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 10.908383,
      "id": "18619645",
      "field_search": "question",
      "question": "19t có thể trả góp ko em góp trước 30%",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc hiện bạn chưa đủ tuổi để tham gia trả góp ạ. Bạn có thể nhờ người thân đủ 20-60 tuổi, có giấy tờ phù hợp để tham gia góp hộ bạn nha. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 10.868961,
      "id": "17591557",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho e hỏi e muốn mua đt trả góp mà tháng đầu e rồi sang tháng thứ 2 e có tiền e trả luôn 1 lần đc k ạ???",
      "answer": "Chào anh,Dạ trường hợp này qua tháng 2 anh hoàn toàn có thể trả hết ạ, anh vui lòng thông tin tên máy muốn mua, độ tuổi và các giấy tờ anh có (cmnd, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện nước..), em sẽ tư vấn cho anh nhé.Mong sớm nhận phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 10.853613,
      "id": "28255542",
      "field_search": "question",
      "question": "em có thể trả trước 20% được không ạ. em hiện còn đi học và 21 tuổi.  Nếu có người thân đại diện thì em có thể trả trước 20% đc ko ạ",
      "answer": "Chào chị!Dạ trường hợp chị 21 tuổi thì đã có thể mua trả góp và trả trước 20% nha chị. chị vui lòng cho em xin thêm thông tin các giấy tờ như: giấy CMND, Hộ Khẩu, Hóa đơn điện (có thể thay bằng hóa đơn nước / cáp / internet) hoặc hợp đồng lao động   sao kê lương (3 tháng gần nhất), Bằng lái xe chị đã có những giấy tờ nào và số tháng trả để em có thể hỗ trợ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho chị ạ.  Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 10.844486,
      "id": "25947645",
      "field_search": "question",
      "question": "Đang vay bên fecredit có mua trả góp 0đ dc k ạ",
      "answer": "Chào chị ! Trường hợp này chị chưa thể mua trả góp qua FE Credit được nha chị ơi do chị đang vay bên FE Credit và gói trả trước 0đ chỉ có FE Credit hỗ trợ ạ, chị có thể góp qua Home Credit và trả trước 10% có được không ạ.Mong nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 10.83248,
      "id": "28749575",
      "field_search": "question",
      "question": "bao nhiêu tuổi có thể trả góp ạ",
      "answer": "Chào anh, Nếu anh quan tâm đến sản phẩm và muốn trả góp thì cần đủ điều kiện độ tuổi từ 20-60 tuổi, anh có thể cho em xin thông tin độ tuổi, các giấy tờ anh đã có như giấy CMND, Hộ Khẩu, Hóa đơn điện, Bằng lái xe anh đã có những giấy tờ nào, số tiền anh có thể trả trước và số tháng trả để bên em có thể hỗ trợ tư vấn gói lãi suất phù hợp anh nhé.   Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 10.8214855,
      "id": "25924375",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 con k ad. Mùa trả góp thể nào z",
      "answer": "Chào anh,iPhone 6 32GB  còn hàng, anh có thể trả góp, trả trước từ 0-70% và góp từ 3-24 tháng ạ. Anh có thể thông tin mức trả trước, số tháng góp muốn tham gia và giấy tờ đang có để bên em kiểm tra giúp ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 10.819433,
      "id": "28055703",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu mua theo hình thức trả trướng 2 triệu 2, mỗi tháng góp thêm thì có được khuyến mãi gì k",
      "answer": "Chào chị, Dạ hiện tại khi mua trra góp sản phẩm này thì bên em có các khuyến mãi : - Phiếu mua hàng trị giá 500.000đ *Không áp dụng khi mua trả góp 0%*- Giảm 1 triệu cho Apple Watch khi mua kèm iPhone/iPadVà trong thời gian trả góp sẽ không có bất kì khuyến mãi nào nữa chị nhé. Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 10.815554,
      "id": "23090210",
      "field_search": "question",
      "question": "xxxx4909003 có thể gọi cho e tư vấn dc k ạ",
      "answer": "Chào anh Nam,Anh muốn tư vấn mua trả góp Iphone 6 32GB hay sao ạ, anh có thể thông tin rõ hơn và thông tin thêm các hồ sơ đang có để em tư vấn cụ thể cho anh nhé.Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 10.803489,
      "id": "30385140",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp vs giá thường có dc giảm 500.000 k ạ",
      "answer": "Chào chị,Dạ nếu chị muốn mua sản phẩm với giá là  6.690.000₫ thì chị có thể mua trả góp với giá sốc vẫn được chị nhé, nếu chị mua trả góp với giá thường thì sẽ có giá là  7.490.000₫ chị nhé.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 10.783446,
      "id": "19887692",
      "field_search": "question",
      "question": "mọi người xem giúp mình đây có phải là máy loock k",
      "answer": "Chào bạn,Với thông tin trên thì mình không thể xác định xem điện thoại đó là bản quốc tế hay Lock bạn nhé .Có 1 cách đơn giản để kiểm tra xem máy là Lock hay quốc tế thì bạn có thể gắn 1 SIM bất kỳ còn hoạt động vào điện thoại của mình nếu :- Điện thoại SIM nào cũng nhận thì đây là điện thoại bản quốc tế .- Còn điện thoại không nhận SIM hay cần SIM ghép mới nhận thì đây là điện thoại bản Lock bạn nhé .Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 10.776661,
      "id": "28072692",
      "field_search": "question",
      "question": "Em có cmnd + bằng lái xe. Vậy em có thể mua trả góp. Và trả trước 0₫ được k ạ ? ?",
      "answer": "Chào chị,Dạ chị mua sản phẩm tra góp được ạ tuy nhiên tra góp trả trước 0đ thì không áp dụng được nha, trả góp trả trước 0đ cần có CMND và hộ khẩu đó ạ, nếu chị chỉ có bằng lái xe mà không có hộ khẩu thì vui lòng trả trước tối thiểu 10% nhé, em tư vấn chị gói trả trước 10% này nhaMong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 10.749699,
      "id": "30390410",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua điện thoại trả góp em có bằng lái xe và chứng minh đầy đủ z em có thể mua 2cái dc k ạ mong qtv trả lời giúp em",
      "answer": "Chào anh.Dạ với trường hợp này thì anh đủ từ 20 đến 60 tuổi thì anh có thể mua góp 2 sản phẩm cùng lúc được anh nha, anh vui lòng mang giấy tờ đến Thegioididong.com để được nhân viên công ty tài chính hỗ trợ anh nha,Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 10.70693,
      "id": "17706627",
      "field_search": "question",
      "question": "hàng đã về thì e có thể ra làm thủ tục và nhận máy trước 1/4 được k",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này anh có thể mua trả góp sản phẩm bất cứ lúc nào anh nha! Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 10.698901,
      "id": "20121737",
      "field_search": "question",
      "question": "Minh muon mua 1 con ip 6 trả góp QTV có thể tư vấn giúp mình qua sđt xxxx941103 được không?",
      "answer": "Chào anh Tuân,Để được hỗ trợ tư vấn góp cụ thể, anh vui lòng cho em xin thông tin về độ tuổi, các giấy tờ anh có như CMND, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện để em hỗ trợ nhé!Sớm nhận phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 10.691096,
      "id": "19161560",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này bán bao nhiêu 1 chục vậy bạn",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này đối với sản phẩm iPhone 6 32GB hiện siêu thị Thegioididong.com bên mình đang kinh doanh với giá 8.990.000₫ bạn nhé. Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 10.690132,
      "id": "28533521",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu như 1 ng mua trả góp 1 lần 3 máy đc kh",
      "answer": "Chào anh Dạ được anh nhé. Hiện anh muốn trả góp 1 lần 3 máy nào vậy ạ? Hiện anh có thể trả góp 3 máy trên 1 hợp đồng với điều kiện khoản vay của anh không quá 40 triệu anh nhé.Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 10.688729,
      "id": "31047885",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy e có người gửi tin nhắn nó cứ thành 2 tin nhắn thế này là sao ag cách khắc phục",
      "answer": "Số nào gửi cũng có tình trạng trên hay chỉ bị trên một vài số gửi thôii vậy bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 10.6716175,
      "id": "22918684",
      "field_search": "question",
      "question": "bạn ơi cho mình hỏi bên mình hỗ trợ trả góp trong 3 tháng k nhỉ. Và mức trả góp là như thế nào vậy bạn",
      "answer": "Chào anh,Dạ sản phẩm này không hỗ trợ trả góp trong 3 tháng anh nhé, trả góp tối thiểu phải trong 6 tháng đó anh ơi, anh vui lòng cho biết trong số các giấy tờ :CMND, Hộ khẩu, Bằng lái xe, Hóa đơn điện anh có những giấy tờ gì rồi bên em sẽ tư vấn cho anh gói lãi suất tốt nhất nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 10.626776,
      "id": "18366325",
      "field_search": "question",
      "question": "Có thể tư vấn cho e gói trả góp của ip6 32g đc k, nếu e trả trước 30%",
      "answer": "Chào chị!Dạ chị ơi trường hợp này chị có thể tham khảo gói lãi suất 1.39% của Fecredit chị nha, sẽ trả trước 2.997.000₫ (30%), góp 723.500₫/1 tháng trong 12 tháng đó ạ. Giấy tờ cần có là chứng minh nhân dân, hộ khẩu và hóa đơn điện chị nhé. Nếu chị có đủ giấy tờ trên và hài lòng với gói lãi suất này thì chị có thể để lại số điện thoại bên em sẽ hỗ trợ làm hồ sơ online giúp chị ạ!Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 10.625036,
      "id": "25868630",
      "field_search": "question",
      "question": "Minh có mua đt trả góp và hiện giờ vẫn đang trả góp giờ muốn mua 1 chiếc đt trả góp nữa có đc k ạ",
      "answer": "Chào chị,Hiện giờ chị có thể tiếp tục trả góp Điện thoại khác vẫn được nha. Tuy nhiên chị nên chọn trả góp với Công ty tài chính khác thì tỷ lệ duyệt hồ sơ sẽ cao hơn nhé. Không biết hiện tại chị đang trả góp với Công ty tài chính nào ạMong nhận được phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 10.62366,
      "id": "26512449",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi có thể tải dc nhìu game nặng k ạ",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại iPhone 6 32GB có thể tải và chơi được nhiều game nặng nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 10.623232,
      "id": "24487012",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình có thẻ BIDV có mưa trả góp được ko bạn",
      "answer": "Chào anh Khanh,Hiện Thegioididong.com không hỗ trợ mua trả góp với thẻ tín dụng của ngân hàng BIDV ạ. Anh có thể mua trả góp với công ty tài chính anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 10.607583,
      "id": "17444763",
      "field_search": "question",
      "question": "máy này có chương trình trả góp k ad",
      "answer": "Chào bạn, Dạ máy này sẽ có chương trình trả góp bạn nha, tuy nhiên máy chưa về nên chưa có thông tin các gói trả góp chính thức nên mình không thể tư vấn giúp ban được ạ. Bạn có thể theo dõi thông tin trên website để biết khi nào máy về hàng ạ.Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 10.56398,
      "id": "26982810",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua ss a8 ngày 3/2 bây giờ muốn đổi qua iphone 6 32g thì có duoc k, nếu dc thì cụ thể thế nào ạ",
      "answer": "Chào chị, Nếu chị mua máy mới tại Thegioididong.com không quá 3 tháng và không bị lỗi, bên em sẽ hỗ trợ chị đổi lại máy, chị mất 30% phí giữ máy và bù tiền chênh lệch ạ! chị có thể cung cấp cụ thể giá sản phẩm lúc mua để em tính cho chị nha! Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 10.534208,
      "id": "20057079",
      "field_search": "question",
      "question": "mua trả góp k cần trả trc 1 nửa số tiền đc k a.",
      "answer": "Chào anh, Anh có thể tham khảo gói lãi suất 2.17% trả trước 0đ góp trong 12 tháng, mỗi tháng khoảng 1.003.000₫, anh chuẩn bị CMND, hộ khẩu và hóa đơn điện ạ! Nếu anh đồng ý với gói lãi suất trên, anh có thể để lại số điện thoại để bên em làm hồ sơ online cho anh nha! Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 10.532572,
      "id": "24948026",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 lus 32GB Có bán trả góp không bạn",
      "answer": "Chào anh,Thegioididong.com không kinh doanh Điện thoại iPhone 6 Plus 32GB anh nha. Anh có thể mua trả góp Điện thoại iPhone 6 32GB được nhé. Không biết anh có các giấy tờ như CMND, Hộ khẩu ( hoặc Bằng lái xe ), Hóa đơn điện không ạ. Và số tiền anh muốn trả trước là bao nhiêu, em sẽ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh nhé Mong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 10.528408,
      "id": "28304173",
      "field_search": "question",
      "question": "mình muốn mua trả góp cửa hàng có thể tư vấn giúp mình k? trả trước bao nhiêu và giá máy cũng như lãi thế nào ạ\\",
      "answer": "Chào chị, Dạ máy này đang có giá 7.490.000₫, chị có thể dùng CMND, hộ khẩu/bằng lái xe góp lãi suất 0% của HomeCredit trả trước khoảng 3.745.000₫ mỗi tháng khoảng 497.500₫ góp 8 tháng, tổng giá máy sau góp là khoảng 7.725.000₫ ạ! Nếu chị đồng ý với gói lãi suất này, chị có thể cung cấp số điện thoại để bên em làm hồ sơ cho chị ạ! Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 10.517517,
      "id": "19888057",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu mình mua trả góp máy này mình trả trước 30% thì mình có thể trả trong bao nhiêu tháng. Mình có CMND + BLX",
      "answer": "Chào chị HạnhVới cmnd và bằng lái xe, trả trước 30% chị thử tham khảo gói 3-5,5% của công ty FeCredit góp 6 tháng mỗi tháng 1.401.500₫ ạ. Nếu chị hài lòng với gói lãi suất trên, vui lòng để lại họ tên và số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ trả góp online cho chị.    Thông tin đến chị ạ.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 10.516179,
      "id": "27484284",
      "field_search": "question",
      "question": "Cụ thể là trả trước bao nhiêu và mỗi tháng cần đóng bao nhiêu nữa ạ. Ad có thể nói rõ dc k ạ... Cảm ơn",
      "answer": "Chào anh,Dạ với sản phẩm trên thì anh có thể trả trước từ 0đ đến 4.683.000₫ đó anh nha. Nếu ưng ý thì anh có thể cho em thông tin về số giấy tờ anh hiện có, số tiền anh có thể trả trước và số tháng anh muốn góp để bên em có thể tư vấn cho anh một gói trả góp phù hợp anh nhé.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 10.493887,
      "id": "30479200",
      "field_search": "question",
      "question": "Bạn ơi cho mình hỏi... Bà gì mình mua tủ đông trả góp khoản nữa tháng nay không biết có thể mua điện thoại góp được nữa  không  ??",
      "answer": "Chào anhDạ vẫn hỗ trợ làm hồ sơ anh nha nhưng tỷ lệ duyệt sẽ phụ thuộc vào công ty tài chính ạ, anh có thể chọn công ty tài chính khác với công ty đang góp để có tỷ lệ duyệt cao hơn anh nhaThông tin đến anh",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 10.489281,
      "id": "31153506",
      "field_search": "question",
      "question": "máy này mua trả góp trả trc 3 triệu dc không ad",
      "answer": "Chào anh Anh tham khảo gói lãi suất 0% của công ty tài chính Home Credit. Anh sẽ trả trước 2.796.000₫ (40%), góp trong vòng 6 tháng và số tiền góp mỗi tháng là 730.500₫. Điều kiện là anh cần đủ 20-60 tuổi, có cmnd và sổ hộ khẩu/bằng lái xe. Nếu anh hài lòng với gói trả góp này anh vui lòng để lại số điện thoại bên em sẽ liên hệ với anh trong vòng 30 phút để hỗ trợ anh làm hồ sơ online và mua hàng ạ.Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 10.480101,
      "id": "30502120",
      "field_search": "question",
      "question": "PMH có thể lấy đấp vô tiền mua ip6 dc k a",
      "answer": "Chào anh, Dạ anh ơi không biết anh có thể cho em xin thông tin về PMH anh đang có để em hỗ trợ thông tin giúp mình anh nhaMong phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 10.478998,
      "id": "20027394",
      "field_search": "question",
      "question": "Giờ mình có chứng minh thư, bằng lái xe và khoảng 2 triệu-2 triệu rưỡi, mình có mua được máy trả góp không nhỉ?",
      "answer": "Chào anhCMND, Bằng lái xe thì anh có thể góp sản phẩm này với gói lãi suất dao động từ 3 - 5,5% của FE Credit trả trước 1.798.000₫ 20% góp hàng tháng khoảng 1.600.000₫ trong 6 tháng nha anh. Nếu anh hài lòng với gói lãi suất này vui lòng cho em số điện thoại để bên em liên hệ tư vấn rõ hơn và hỗ trợ anh đăng kí làm thủ tục góp Online nhé. Mong nhận được phản hồi sớm nhất!",
      "relate_q_q": -1
    }
  ]
}